Сервис управления рассылками API администрирования и получения статистики

Для запуска проекта необходимо выполнить несколько шагов.
Клонировать проект

https://gitlab.com/denver_g/test_task_fabrique.git

Перейти в папку с проектом

Запустить билд:

`docker-compose build`

Запуск проекта:

`docker-compose up -d`

Реализованы дополнительные задания:

 - 2. Подготовлен docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой

 - 5. По адресу /api/docs/ доступна страница со Swagger UI
